麥巴比定卡卡帶波速度上快o的

感覺上麥巴比相比卡卡有過之而無不及

麥巴比主要係推波再追
卡卡全盛係同個波一齊衝
單講速度感應該就包皮快啲

美斯神

SiuMa